Pokémon Go 727元朗有神獸捉 準備定裝備!!!!!!

Pokémon Go 727元朗有神獸捉 準備定裝備!!!!!!

捉果時小心比卡拉卡拉打

錯左台

推

支持

一齊去放新櫻花

新死線！

【記住條formula】死線已定，728不排除升級！置頂！

726 5點 交代上環元朗 針對黑警
728 2點 回應五大訴求 針對政權

放櫻花支持

去捉撚晒啲卡拉卡拉

卡拉卡拉卡拉卡拉卡拉卡拉卡拉卡拉卡拉卡拉卡拉卡拉卡拉卡拉卡拉卡拉卡拉卡拉卡拉卡拉卡拉卡拉卡拉卡拉卡拉卡拉卡拉卡拉卡拉卡拉卡拉卡拉

卡拉卡拉卡拉卡拉卡拉卡拉卡拉卡拉

寧可信其有，不可信其無。

一定有神獸

推動兩年前往阿富汗戰爭日記的習慣用語的人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有